5月3號最後一日假期 對聽日番工有咩感杙

食屎喇

失業中

都係要做

慘 你好似日日都番工咁

援刑咋

思覺象

屌係咩

係wo

愛隊wor(笑)

盧b

lo

...

盧

好柒

係再犯先停

笑死

3 10 pq

Ky

盧盧

我熱愛工作呀

連續3場5號win

做曬野了

568

訓身跟左ky
生生性性🙇🏼🙇🏼🙇🏼

今場 認真

就唔買依3隻

我買朱古力騎脆皮醬

我

贏緊了

因禍得福試水

係運啊西西
買左1w3p了

唔係派我咩

All in左50$

都係穿雲 成日一膽兩腳就係唔見左隻膽

咁多人玩畜生

落飛

賭1-3算

緊張過買角細

何良幾旺

568 gogogo

234

膽跑出

跑咩

腳呢

邊個話就係唔買568

3 6 5/1

係我到！

我今場咩都無買屌梨

3 6 5 1
相都唔洗影

1/3 膽任揀..揀左1 連贏位置q又斷埋 輸馬鼻

岩岩up上up落..

68pq $115

好彩最後買左5p補左小小血😂

一陣跟你買10蚊囉

係
最尾個步就輸左

唉...又係錯膽 好想喊

輸撚哂插水無水花

㩒左6>1+2連贏位又買唔切

冇錢callg了

hi

Hi

利申：真係完全唔識馬

3 5 1

你朋友係咪ky

隻9咁冷

點解咁講

真心問
莫雷拉騎師王搏唔搏得過

same road

嘿

睇中11.5

要跟了

豬王買咁大

Gungungun

樓g尋晚最後點走

清我真係唔識馬

郭能唔中圍樓主黨要全面出沒了！

今朝5點幾好似

請你一定要講幾時訓

6 5 3 1

240b買條3x1好冇

我唔建議過關，平注就算啦，一個唔好彩3中2就喊都無謂

買咗100 中就今晚有得買

今日晏就果啲你無買咩

P定w

樓主第一次自己買完再見到同你同路

希望中吧

阿積士角大 全年重心

12

p

11.5 sameroad

跑完希望有人報下，未返到屋企

根本派錢

屌，買錯第八場有無得打去取消？

Btw做乜做人妖

小妹真係女 處女

又第四

5號正式收皮

55

又係最尾個步

再賭馬要斬手指...

騎豬王要豬了嗎

++

豬左90，不買了

我上星期日已經四場膽跑第四..今日已經兩場...

不賭畜生了

潘狗食藥

戒賭了

唔係潘狗騎豬呀？

決定等ky今晚帶領 不玩小馬了

畜生

好彩頭兩場贏左少少 唔洗輸本

郭能贏唔贏到騎豬

沒kaki怎買馬

買kaki

5拖3 4 12

btw 潘狗唔買就咁撚勁

針了

好似嚟緊幾個月都冇紅日

真心有d 難

雷神大熱十有九炒

端午同七一呢

樓主我信你
繼續 比隻膽黎

Last r7 2 4唔要柏寶就要12

郭能騎豬派100

超輕磅跑出

四連環膽？

人生是黑白的！神呀救救我吧！

真係好撚唔想返

Me

你派硬比我

樓主可唔可以講下 檔位係比賽實際上既影響
例如長途 短途

我了

R7 既膽 我加埋自己心水買pq

內檔容易埋欄

就好似跑長跑咁 人類都會搶埋去 博跑小d 路程

但內檔實堆滿哂馬 咪仲難跑？

邊個咁大力打落泥水榮到

要睇唔同路程
我睇racing touch
1000 1200.
內檔place rate 都好高 around 40%

埋欄放頭最有利

其他埋欄慳位 但要騎師有料搵位出

eg 雷狗

八個字: 屌你老母 唔想返工

2 4 6 10 12點揀好

即係其實初段所有馬都會埋欄？

系

想賭962 邊隻做膽好...唔想又第4...

3腳囉 唔好慳

有幾埋欄就有幾埋
比人頂左出去埋唔到就叫二三疊望空
果啲多數燒到仆街

Kaki?

Kaki今晚歐聯先出現

2 4 6 pq

好球

想佢w但買唔落手

想jump

騎豬王已死

4 8 10

又第一第四

針 玩波仔算

屌你超好玩一檔由頭帶到尾先豬

屌你老味出3場中3場w但一場Qqp都唔中

仲唔夠？

無買w呢

剩係買左條3x7

輸左好多 不玩了

最後20買一陣果場

Checked?

20馬 仲有其他留起左

唔想潘狗做騎豬王

有呀 收到了

r7 4 10
出左水

正數左啦

你？

你呀 改左名既

尾場買雷神啦 佢通常全日7下7下 尾場bin9你

邊到出架？

不嬲都正數喔
今日冇買呀 淨係出水 自私出
成績唔錯

認同

不了

尾場我頓

點解唔係到出

上個po我有留tg喎 出比朱古力

可以add你嗎？

你咪add

呢系馬成日攝冷披

我我我

想做朱古力阿呢

朱古力有冇羊

想

羊小小 岩岩果場番緊工無跟

賭球又豬朱古力又5受cow
生存黎都無乜2c

係

都話莫雷拉
btw 46
11

8p

Goal

延訊

差隻4
拖埋就fatfat

研咩訊

潘狗

4,5,6Q比kaki撞爆左

1同5

朱古力4 6 收錢未

佢撞爆左我條四重

隻5有p就爽

今晚好似靜左好多

好多晚了

放假 D偽毒去晒陪女喇

Lm先

屌原來你留左tg..,

梳

今晚撐善妹摩狗 希望唔會撘沉你船

偽毒可恥

點解跑完馬啲阿叔仲溫馬經，好幾個阿叔仲溫緊

唔怕 我都無錢買純粹分享心水 無錢買仲準系列

屌煲緊湯未得閒睇波

有無手足陣間玩阿積士走地

._.

😂

Kaki今晚有咩心水

未知呀我一陣度

lm先 晏d比下2場歐洲波心水 暫時睇好2場都主盤

Kaki撞爆左我條四重

Kaki bb

巴打有料到

Ching six ball

阿積

下次帶你贏番一條

左右

今晚跟ky了 輸到唔知輸字點寫了

屌
六寶獎開 553344

早知上次唔派你，撞爆我四重

派我

貢惡=.=

十條ok????

大家覺得阿積士 盤定角大穩陣d

KY

收工 岩岩上車回家去

一日晏過一日既

快d轉工啦

早d訓喇大家 聽日要開工
奧蘭多城盤

我日日都1130收工的

佢加左我人工 又唔想走了

kaki無搶#2

我估你今晚和波

飽

搶唔切

1245撚巧了 睇睇賠率之後出

想食 但會肥

善妹終於唔要龙文圖斯

btw標題最後果個乜字 ？

華生kaki

你唔係唔識呀嘛？

杙

咪杙字

想 木心3
杙 木心8
樓雞醉左?

鬼唔知係杙咩 當我盲
點讀先得架

邊撚個搞嬲kaki 出黎同我中路單挑

我冇嬲🙈冷靜啲.......

搶包山
12號 @1.85

死肥婆

朱古力你會唔會好似保kaki咁保me

待業中無感

決賽會要 參透下

最中意肥肥地既朱古力

善妹要失控了

梳 矛人9up

我去繼續打邊爐了

ajax 10.5 2-.1.68

阿積主場龍

肥婆朱古力番到去未牙
好掛住你牙

CLS

里昂拿卡錫迪都唔出典挽牙

我積中出里昂

無人想要角細？

做咩出唔到 平時fifa靠佢

等ky帶領..

Ajax好刷得

就係兩隊都好刷得 仲開10.5高水初盤 派錢？

個個都阿積士

同路

吹咩

ok

歐霸10.5衫盤係咩

我買左對家 我針了

how about me

2.00

大細how see

落到而家得番1.68

樓g又變藍字

都開到？

1.68比狗買

直屌w

根主醉左？

格黎屋應該你保護我了

阿積士巨艦

直屌主w $50000000000000

大多你一個零

咪讀 "杙"

食屎啦肥婆你仲差我豬ear

食緊屋企人煮既飯

照愛

希望訓醒有錢收

kaki要乜

你咁樣姐係表白?

朱古力 我愛你

樓主變番藍字

還是越肥越愛

姐係樓豬都贏

你巴定絲黎

角大開唔到我真針得

里昂

B仔要客盤

已插阿積士
請大家保佑

樓主

kaki 10場 (1)

落左咁多 佢一定skip

仆街 買角大主盤 要針了

小注 真係小注 純粹覺得會和

我昂必勝

仆街禁撚錯ajax

星期三 24 阿積士 (主) 對 里昂 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.83
盲撚左

仆街上左大船🚢好撚驚

買左里昂同角細

上左大船通常都

boguht ajax, jump

冇錯

支持賢總

召喚ky

已經眼訓，要訓了

lyon Lacazette 後備

佢係我隔離訓緊

佢真係好勁
有後備？唔係傷左咩

你又去左泰黎

美職建議飛，or 買小小算

角大8.5入屌唔屌得過？

有後備
你知傷左都要lyon

落到咁我都想買原先 但無信自己

希望角有6.5 7.5

Bee

開波前2倍
一開波好似變左1.8

0角想針

2 x1
1.79 x1

冇左ky 唔敢買角了

1c

ajax 好多埸D角係下半埸先黎料

個入球細落得咁急既

lyon咪刷啦

2c

詠 你2.9玩？ 我教鬧鐘

如果里昂1:0 即屌角大

想入高水10.5

當我冇講過 入唔到了

里昂都幫手刷

大家咩中位數入細

角球雨

有幸贏到先講我睇法

我係唔係買番我昂第一隊入球好d

你手掌係肉 手背又係

2/2.5差唔多足水

呢場似細

竟然係ajax打防反

未入大既巴打，建議skip，即場水位好撚鬼

你買錯左就聽天由命啦 希望錯有錯著 或者搵高水補飛
我之前大板打吡都買錯 結果-6收半格

希望刷到上13.5 俾我買細

又係拎左黎做膽

迪比有冇出

膽拖

無 後備都無好似傷左

佢幫我嗰隊踢過歐霸 唔打得

嗨泳

咁都可以8c 完架嘛

球探可唔可以係咁響

最緊要有tolliso

里昂？

佢好勁

Fifa 必買

又有9.5

我話你買左？

yes

入波未

ajax 入唔入到

里昂盤同角細pls

ajax快入

有d忟
利申買ajax

m 巴有冇指示

屌你個無入球個水落得快撚到

下巴好似訓喇

角大黨想喊

Ajax 10

ajax 1:0

AJAX GOALLLLLL

ajax

Goalllll

Ajax goooaalllll

1:0!!!

阿積士goalllllllll

我積goallll

阿積狗

1:0 GOALLLLLLLLLLL

積1：0

Lyon要刷角了

我積
不解釋

求角大

阿積士！阿積士！阿積士！阿積士！阿積士！

角大去呀

積狗入多兩球等買左大既巴打開心

呢個真

咁細呢

要支持了

要阿積禁屌先有角刷

滿足唔到咁多人 積狗入多兩球個心先定

aj頂實

再問問
如果8.5 大角屌唔屌得過

咁我補翻個大先

要屌角了

2.5s 2.35

我買左盤咋喎

ajax頂實 摩哥一陣比d力
訓了 祝各位然多d

阿積 阿積 刷角入波好招積

我有買大

我積繼續俾力

3c

咁都得

咁樣送角...

摩哥應用偷到一球雞 祖記應該縮住黎打

角球機器

一陣想買dybala/mbabbe首名入球

4C

得閑打g了

岩 祖記應該想守住黎打 返主場先入波

沙比又炒我

goal!!!!!!!!!!!!! ajax10

56k

Goalllll 我積

56c可以嗎?

hi大家 好耐無見
戒賭第十六日 開心

56k都冇呀

有無lin

我仲有4場就10張 kaki既第一張成績表 今晚夜小小會度埋呢4場

仲有? 可唔可以跟晒?

請繼續刷

一場歐聯 兩場美職 一場自由盃

20

Ajax 20

2:0了

ajax 2:0

2:0 GOALLLLLLLLLLL

半格

積狗2-0

橙頭怪物入波了

快手刷角啦屌

我積又goallll

我積正氣,唔好停

1.5/2？

叶恭界

是但一隊入多球收個大先好冇！！

2:0

我想補個2.5姐

繼續屌！Ajax !!

丹麥仔幾好波

半大cashed

一定要刷角, 刷到24角先好停

9分鐘連入兩球

半大GOALLLL

see? 有時會錯有錯著既

請你一定要刷角

我買左細

但係我昂...

上呀葉恭介

有條過關係2.5/3!!
比力呀2隊 比我過關！！！！

ajax grl

5C

5c

你出水果陣call我ok?

我一定支持你

睇下半場有冇得跳船

請你快啲刷到12

6c

6C...

32分鐘姐 慢慢黎
就算最後輸 咪輸囉 唔係allin既實有機會贏番

岩岩10.5果陣2.幾買左大

6個

一開波9.5果陣都幾高水

刷到12先好停

我都買左

應該3球完

盤？
如果呢場炒都仲信我 ？

幾多?

v92!!!!!!!!!!

唔好停 狂刷佢

阿積士d角球有一半都唔知點解會輸
利申 睇緊

2.6好似
岩岩開波黎講都算高啦我覺得

刷到馬會開唔切盤 快

賭錢心態要強 輸左就輸左 唔好怨 要相信自己有能力贏得番 切忌allin追數

咁多既

角馬會封左好耐 唔知攪乜

信呀

我賭都唔敢ALL IN

順帶一題我買過關的

操盤員亂啦 緊張啦

球探出左問題角, 馬會即刻封

買無入球了

8角了

刷夠12比角大黨開心

阿積士幫里昂手刷下角啦

訓唔著

究竟而家幾多

Fake

幾串幾呀？

要刷應該要靠 里昂 ajax2球係手

冇啦啦多兩角

感動

2:0 諗起陳晚艾夫

睇ball po中伏

比多2角先好完半場

平行時空

No

有冇諗起波琴？

馬會操盤手死撚左？

2串1 我唔敢玩咁大

唔好呀。。。。

2:0諗起琴晚皇馬

屌你老母波po fake鳩小妹

會出邊幾場

岩

補和同客咪唔洗輸 利申補左

波po

20 我諗起自己個結餘

下盤要針了

可唔可以刷到12角

唔好半7就可以了

唔好7c完場呀

積狗入多球定定驚pls

半場後先 唔好咁貪

30 差少少 中柱

唔係撲出咩?

屌 單刀唔入

Yes

半6全

終於放工

你買左角大？

岩丫清

發雞盲 梳

12都夠

摩納哥應該贏唔到

仲想講ajax積極救角

請千萬要開3球或以上比我過關
thanks

0補時

10.5大

無入球any same road?!

訓先 起身要睇2474947828273490角

leon ng仲抵搏

角球你又岩

諗起艾夫要補主客和其他

可能得呢

9.5s

皇馬尋日半10全12

大家好

以為轟兩k 原來打2k

HI

副隊好 YNWA

買左500 11.5角大

我是正隊NOW

咁開心番未

又要捱夜睇波
聽日又朝九晚六
A1頭條
二十出頭少年懷疑捱夜睇波瘁死

累死寶寶了

賭波捽死

攰死了

不如補主客和其他

周柏豪賭一場

Ky賽前睇細

你係咪搭緊n車返去

我係屋企打緊機了

我記得佢話最好skip，但嗰陣已經串左過關

想睇下半場但聽日要返工

巴打呢

買左上盤既Ching 會唔會補和同客？

n969ing

阿積主盤x摩袓角大

唔會

哇 咁遠= =

7c

屌，洗唔洗一開波就c

-5

要 要12角

補和應該不敗 里昂要反cup比較難 最多都係和

我捉摸唔到佢想點

不如等多一兩角先
你好似買左10.5s 同路

壞左 要退貨

3:0

Ajax 30

3:0 GOALLLLLLLLLLLLLLLl

30

拉佢條尾REBOOT啦

請刷角刷到12先入啦屌

小妹goalllllll

買左11.5

屌你放過我啦

輸200 但過到關 抵

大波

第二關買乜

jump

正氣角大阿積士呢屌

摩哥9.5 (朋友比既)

比球探嘈醒

我積再goalll

20幾分鐘果時 2.5大波有2.x倍，一禁入去想買就封盤入第一球

m巴

原來已經3:0

Same road

請刷角

大波goal 要取消關注啦

大波搞點

玩埋0245？

佢唔係買架以前垃圾房汁左佢番黎養

請刷角呀

差角球 上

8c

刷呀-4

唔好刷啦垃圾里

同意

請馬上停角40分鐘

Ok 早抖m巴

GCHI

-4角快刷

-4c快刷 聽日要番工 快手啦

搞唔掂好眼訓。。。。

快刷角

1.橫bin半和
2.ajax
3.monaco

3-1

3:1

推唔推ajax贏嗰d落摩好？

41

唔刷抵死啦

？

平行時空？

屌

wow 大波全格

我積被goalllll🤦🤦

岩岩補左飛

刷角啦

買左兩注no goal都頂唔到5分鐘..

9c

單刀 嚇撚死

我有預感決賽係我曼對里昂🙈

反cup

自己睇係咁睇 不過兩場都無乜信心
訓先 祝贏

-3角

我係決賽著住隊長章入波

你決定 祖記似想守和先
因為轉左3中堅陣 抽走古亞達度

波琴事件

ching six ball

?

4:1

4-1

好正氣

正

刷角呀 差3粒呀

剛才有位未來人，係大家誤會左你，我代大家道歉

好彩岩岩買5球大

今夜不設防 不如 5:2

梳呀

嘩2隊冇後防

-3c

阿積唔撚刷角

應該係冇守門員

-3c ar gogogoogog

我積繼續goalllll

場波又幾好笑

-2c ar

-3c gogogogo

2隊都無後

會唔會又係馬會呀叔贏

-2c

Mo c mo2c

10c -2c

比多角比多角

C

19下中龍，埋門質素高到

請比12角

無入球買左小小

11c 10.5 cashed

-1c

10.5S BOOM

咁不買了

SAME ROAD

Give me 1 c ar bb

又刷 屌

幫我叫埋果1角啦

-1角

屌11.5S爆埋

比多角等我入高水13.5s啦

Sorry, 無係到講到，場前度左入球數5🙇🏻我入左小小無入球，希望頂實

屌，11c，頭關就斷

似仲有球

11.5 cashed

請停角

11.5 b gel 10.5落六格

Jax真係唔敢買角細

好彩趕得切11.5 2.29

上次買8.5佢夠膽半2全4
好難捉摸的

主入多球啦

摩/柒頭細 ？

跟

2.5s 1.68

又變藍字？

覺得大，有4粒

喜恩鐘意我藍字

唔好搞我過關喇ching

爆3注角細好波

13c

12.5s jumped

無買，又未必準，都係9up

14c

4:2買左40蚊 睇黎要針了

想死🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

13.5咁都爆

流浮巴唔係買大咩

jax盤 cashed

積狗盤cashed
祖記摩狗請打邊爐

買摩定蛆好

skip最好

角大黨 訓了 買多注角大

CASH OUT左淨返100

算了，我度係有15c，見到4:1無諗住會有，最多都係13，點知真係爆🤦🏻‍♂️
入球5都無買🤦🏻‍♂️

sorry輸左場
反正冇乜信心既大波又過到關

贏番哂馬豬果啲 垃圾雷狗落地獄

我陪你輸

要訓了 有冇追數料

其實買過關D錢岩岩角大同埋大波嬴番曬了

叫我?

有無人想入 麥巴比或者戴巴拿 首名入球

摩哥9.5有無同路

買左少少
開場後睇下會唔會升水

有

BUY JOR BIG

ALLIN100摩哥+1

摩祖盤郁左水

照主盤

鳩估和

我祖

落地獄啦你

跳喇 再見

Kaki

加油 同路 訓先

係 ？

希望0-0 完場

不了 我睇大波波

支持

睇完呢場會出多3場 聽日睇第一張成績表haha

試左半場0:2

平胸

喉嚨好痛 想死了

樓g條過關飛

支持kaki 而家成績唔錯

希望唔好變燈ki

馬會轉左10.5

有無野沖黎飲

一齊叫

好眼瞓

角大
祖

岩岩飲完VITA LEMON TEA...

最惹痰
快d飲水

give me 10 corners

dllm希古恩仆街
dybala扭得咁好

我唔係鬧佢仆街 係佢真係仆左街-_-

補角大定細好呢

好撚好笑

仆街計漏左球證買左疽

佢仆完個表情

蛆是黑哨之最

睇佢踢大賽真係得啖笑

屌你 唔識跳

頂唔到

屌希古恩

dllm又仆街 頂波又頂空氣

計漏左希古恩

伊瓜因保持這個狀態

西瓜恩係咪又肥左

性感肚腩

換走希古恩啦屌

布馮

角呀

屌你BUFFON

摸奶哥

頭先冇機會等 7.5 8.5

麥巴比好勁

希古恩又幫人解圍嚕

我也是醉了

原來岩岩買左9.5